喂，警犬，你哋好醜啊

香港警察喎😂😂😂😂😂
屌你老母小醜黎咋

有無立法會議員或記者可以質詢一哥蘆葦草點解黑警可以選擇性執法？
佢無份保護我咁係咪我唔洗交稅？